EX尋晚打俾我

: 我 : EX

佢同男朋友分左手 打比我話 始終都係我最好
我同佢講 只要你願意 我永遠都會出現
我再問佢佢係邊 佢話係我地第一次相遇既地方
我叫佢 你乖乖地係原地等我 我即刻黎 !

之後我收左線就訓左lu

真男人

唔執返劑先？ 執返劑先收佢皮嘛

濕未

不了，驚有病

屎眼濕哂

屌你，食菜啦

Chinghoball

樓主帶過帽？

你話呢

屌你老母用下腦都知 咁撚蠢咪上網

緊係恨恨屌多獲先再消失

廢事有手尾

我愛您

篇文似曾相識

終於有舊登仔

回帶撚 又撚到班新會然